（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青

事由

我一睇佢fb全部都係藍絲圖
佢岩岩上樓誠達樓
廢老以前做保險狗

廢老以前做保險應該過百萬一年
點解衣家可以住公屋、係唔係有人呃公屋
有冇住安達村巴打

放心跟車
藍絲狗

推

點解咁多保險狗都咁愛中國？我識幾個又係日日share d乜乜愛國圖，佢地以為post多d就有人幫佢地買保險？

投注户口都擺上網

點解可以咁

應該唔關事
係年齡問題

係智商問題

年友好似以前係大陸做野
之後生意失敗

係咪有人濫用公屋？

上次有巴打將戶口放上黎
結果一直比人撞登入 好似loop左幾個星期

誠達樓、有冇巴打住衣頭
留意下
2x樓.我都唔知

張出入平安甩甩地係咪有咩性暗示

推爆佢

幾廿歲人張福字都打直

好想瘋狂幫佢買利物浦

見到佢個閪樣就想嘔

好想allin 123456 六合彩

個室號0字尾

有冇巴打住20樓
佢咁留意衣樣野會唔會係佢住20樓因為佢屋企仲要2條超廢老、坐輪椅

有冇巴打計到角度
估算係20x0 如果有巴打計到角度
睇下岩唔岩

表揚

Btw 你地唔好推啦

條友打殘體字

對唔住
打錯字

輕力一pish

佢好似以前係大陸住
點解拎到公屋

偵探遊戲我鍾意

舉報濫用公屋 人人有責

未有地址

唔係話咩
但佢呢張卡片n年前 應該有返啲歷史
條廢老咁撚黑人憎
唔洗突登標籤佢做過保險既

Btw 廢老藍絲仆街死

推到佢仆街

死毒果學人po啲唔po啲

繼續推

就有架啦

劉明跟進

揚

我知錯

佢搵夠 收埋左d 錢係邊呢

虛報資產犯法的

推到有地址

馬會用戶已被鎖上
幫唔到佢買六合彩

放心跟車拖卡咁跟

兩個老野有位坐就唔話人啦老就大晒咩真係老而不死視為賊也

賽馬日

d廢老廢中幾時先死啊

lm

留名先

幫推

冇得賭馬

推到佢冇公屋住
唔關巴士呢件事，係有條慶中藍絲話自己四十幾歲搵夠可以退休，但住緊公屋。

大家可以無視巴士事件

垃圾廢老仆街死

係咪鎖到年初三先

新一年來

原來比人呃錢

新一年來臨之前幫廢老開年

再開再鎖
不過開過個新account 就得

理得你fb咩事，藍絲就係罪，垃圾契弟，學人拍片，睇清楚網絡係咩世界未

藍絲落地獄

做乜鳩 乜都要鳩推一餐
連登開台以黎起左幾多條友底
睇到攰

若要生活好

懷疑有廢中藍絲，假破產、呃公屋

推到佢仆街
想同後生玩
你真係嫌命長

致兩位年青男女 :

你地冇做錯到！！

見到成堆廢老批鬥後生 登後生仔唔抵
明明都冇錯

有冇電話
打撚爆佢

我想知個個廢老係咪仲係以為好多人撐？

又一件廢老垃圾

廢老個二妹

果然同一個呀媽生

表揚

對唔住、打錯字

係

廢老應該係、榕光社老人服務團到做
有冇人知榕光社咩料

支持表揚藍絲廢老

個社應該冇咩特別，唔好亂搞

死廢佬可恥

留名學計角度

廢老批鬥後生仔

唔起得?

個電話係真架？

唔好亂咁打電話

個電話係

做咩要打格

係事主朋友

打左過去佢係會唔出聲同你鬥耐 [img]

咁打電話慰問下朋友仔好正常啫

呢張

WhatsApp

唔係佢朋友、只不過加佢ws睇相

大家唔好玩電話啦

其實而家成件事上埋報紙，但睇唔出啲報導有持平到，完全無po年青人個邊條片出嚟，叫咩報導啊，叫做廢老圍爐專區算啦

仲有東網

夠鐘食晏了

有時見到呢D撚樣仲嬲過見到五毛
五毛你都可以話因為收左錢先幫中共奶腳趾
呢D廢老中坑就真心膠自願去奶,做左咁多年人是非黑白都唔識分
呢D傻閪真係死不足惜

有無人幫呢位老友記戒賭

摧

推
打錯

條撚樣又話自己科學賭馬
先10$注、仲要住公屋都唔知係唔係拎緊生果金買馬

清泉0負評

平時你班人都俾班藍絲廢老恰到上心口啦
Mk串下又唔得？又無家教？

如果現實俾人屌咪又係乖乖地讓位

明明自己人生好失敗
就幻想自己好成功但年輕人好失敗

發生咩事

推9你

老友記

高度表揚

藍絲冇一個係無辜話知你扶呀婆過馬路，你都只係一個扶呀婆過馬路既仆街

推到呢條廢中仆街

有人叫高登起個廢青人一

真心有時啲廢老唔認老 坐哂啲普通位 搞到得番啲關愛座 咁唔通唔坐咩

表揚藍絲不遺餘力

個電話仲有人聽

推到佢訓籠屋

推到廢中潛水

洪式推po

擺到明就係果兩條廢青嘅錯啦
坐住關愛座仲要串柒柒咁
連登幾時變到咁低質
要咁樣起一個咁有老人家心嘅中坑底
我真係好失望

btw推

高登佢啦

無負評

廢老都50歲、仲要同2個超廢老住公屋
仲想返大陸搵老婆

比我都串柒柒啦
坐關愛座比人公審？
係人都嬲啦
利申: 前提係拍佢片前佢冇串阿婆阿伯

跟手生幾隻幼蟲拎幾皮綜援unun腳

可能佢2條超廢老就死、怕要搬公屋
所以走去支那搵個老婆頂住個位

千祈唔好玩佢電話，人地好慘架

呢條廢中人工同身家應該好撚高
好大機會濫用公屋

屌你老母， 死廢老

你地冇做錯

推！
推到個仆街死全家為止！

推!

廢藍肯定呃政府錢啦

0負評

有冇安達邨
誠達樓巴打計角度

推到佢跳樓

推到條廢中新年死全家

似係20號室

個廢老都5張幾
佢父母都應該差唔多嫁啦、坐緊輪椅
希望早d死幫政府留返d錢唔洗浪費佢地身上

未知幾樓，唔肯定係唔係20樓
但佢有講佢住廿幾樓
有冇巴打住誠達樓、留意下

廢老

ho ball

成座樓得20號室係向山，同埋房號係零字尾

條廢毛可能仲未知道俾人起哂底，同埋應該唔知乜撚嘢叫連登

pish pish pish

呢條搞屎棍咁撚想紅一於起鳩佢底幫佢叫十鳩幾樣外賣！

我覺得知啵，我打過去佢係唔出聲同我鬥耐

反黑警page以為自己好醒咁點知跟車太貼

這是不對的

有線索
有冇人見到20-29樓𥦬枱有衣樣植物
仲有衣張嘢係邊層出現過

推、新線索
安達巴打們

有冇人知衣個咩網、可能有機會搵到

同佢鬥耐咩 佢都係hold起

佢一接聽我就cut線再打
等佢係咁接電話

唔好推呀

電話正在使用中...

Btw 有冇app/電話有冇得set左自動接聽/cut線？

我有野想請教下澤軒哥 打左十幾次啦
好似多數固定響三下就接聽

我想到澤軒哥問佢野啊

今晚同佢講恭喜發財

笑撚死 睇個post d廢中係咁話咩 高登好快起底 起佢兩個底之類 真係笑撚死人咩 高登連登文化係最撚憎道德讓座撚 成班未清楚莊閒就9up 支持狙擊廢中

應該唔係啦
可能因為我係咁瘋狂搵佢 所以先快快手接電話

頭先響十幾下都唔聽

佢連接都唔接我電話啦

推撚到佢冇公屋住

藍絲廢老+道德撚+讓座撚+偽善撚
推撚爆佢

連登神探呢

推推推 死廢老仆街啦

零負評

佢而家唔會淨係唔出聲

聽到佢禁電話號碼啲聲

有人計到角度未

有無巴打試過打比佢聽左之後
用三人會議打另一個電話合併通話同佢傾計

佢會唔出聲
一係禁電話聲

心理時鐘巴打

又黎

頭先試過幫佢打比美容雞，佢主動收我線

岩岩打俾佢 無人聽

去小熊來電搵啲cold call打比佢

以上資料、重整、住20室（巴打提供、個景係20室、因為佢有張圖個室號係0字尾）

佢住20-29樓（係佢自己係fb提供）

268正評、0負評

佢係保險佬...咁係咪應該report 俾小熊..
等唔想收到保險cold call既人用小熊filter 走佢呢

佢以前做、衣家已經冇做啦

繼續推先 真誠擁護同支持佢係保險業為香港經濟貢獻 唔關廢青網上欺負事

仲keep住係清泉0負評

表揚埋呢個傑青

玩撚死佢

點解佢個fb咁多道德撚
Btw有冇fb page整合左條廢中d資料?

衣到已整合

電話未能接通
我仲諗住同佢認錯

起到佢底 各位巴打就一定好肚餓啦

各位巴打加油

扮中左獎whatsapp套佢個地址出黎

我喺網上玩小遊戲要入電話號碼抽獎
但係我細路仔冇電話用
有冇巴打好心幫我玩下入電話號碼

佢餓唔餓呀 洗唔洗叫外賣

起底組

好多人炒車

逐層搵邊間道垃圾房門係咁樣

係藍絲點都唔會炒車啦

比澤軒哥見識下廢青既力量

衣你老母 負皮比樓主

我整張google問卷

藍絲 - 聲稱搵夠退休 - 但住公屋
即係點
想搞清楚，以免有人濫用公屋唧

我既意思係好多反共page share左條中坑段片

手快快打錯字依到

呢排保險佬靠瘋狂吹奏支爆搵食㗎喎

反共有機會係黃屍 黃屍一向大愛

留名

佢已經冇做保險、應該真係退左休

今晚叫外賣比佢食啦

鳥乜撚野呀佢
死廢老字都唔識多個

BTW 我黎推PO嘅

屌你老母 推爆佢

其實個電話係咪真係岩架? whatsapp profile pic個樣都唔似佢嘅

有巴打、打去問過佢全名、佢話係

Strong post Lm

高度讚揚支持警察的朋友

Push

條友可以換投注互口

佢而家熄左機啦

屌你班仆街唔撚好再推啦 人黎架？

成條片冇左

有地址末？

未有誠達樓巴打出現

好波

屌
打唔通
嬲

搵巴打WTS佢

屌

推到條廢老早日歸西

冇太空卡幫唔到手，唯有幫推

廢巴打們我地只不過差一步
大家比d火

屌好撚正

一定唔可以俾呢d批鬥撚過骨 推到佢仆街

推
班人影完人以為自己聖人
屌醒佢地岩啦

推呀推 讓這post推

繼續表揚廢老

屌你老母垃圾廢老 幫推玩撚謝佢啦

淆底？
Up得上fb怕乜姐

仲係度 但睇唔到留言

幫佢打999

廢中不可長

或者幫佢叫雞

389正皮 0負評

睇黎大家都覺得廢老廢中根本係仆街

半日民情急劇逆轉

點少得我

不如叫政府整哂呢啲位喇
其實整關愛座出嚟嗰條友根本就係on9，要讓嘅點都會讓，依家本個鳩位出嚟變到個個即使有需要都唔敢坐，變相益撚哂啲蝗蟲，蝗蟲理撚得你關唔關愛，見有位就9秒9同你衝過去，係我地呢啲廢青先會係度望望望又唔撚敢坐，作為廢青嘅連登仔應該要廢得徹底啲，只讓大肚婆同揸拐杖老人，其他理撚得佢死喇

利申：成撚日坐關愛座 有需要咪出聲囉

條LINK刪左, 睇唔到

打直有咩問題

起人底者 人必起其底

整

佢唔聽我電話 想讚下佢都唔得

幫佢提早開年啦

整死條老野就岩

係咪無左條片

廢中fb仲睇到
但share唔到出去

值得嘉許

95702761 廢中電話 突然好肚餓

岩岩del左了

睇到好心涼 連登萬歲

廢中del左條片？

wts佢 介紹kc哥/day day win比佢
有波料 有錢齊齊賺

又係垃圾中坑 柒撚夠未

依 d 係神嘅安排黎

呢隻藍絲垃圾真係打工又失敗做人又失敗，睇佢fb真係舔共舔到出面

垃圾中嘅垃圾

自己拍片批鬥人就得

比人放上連登起埋底批鬥就驚到del post

條廢老係唔係咁撚冇用

唔好再推啦

唔俾你地咁起人底

好彩無共同朋友 有共同朋友嘅人真係要檢討一下自己識左乜嘢人

做野?你班撚樣網上兇狠，然失碌撚黎架咋

零負皮

推 同藍綠廢中拜個早年 祝你冚家富貴

住附近巴打做野啦

有人凹水

住灣仔 幫唔到手

原片已del? 有冇巴打backup?

唔係覺得自己好撚正義㗎咩

有一負評了

好肚餓

懷疑係之前喺隔離登賭輸咗嗰條廢中俾嘅

廢老負左評

大大力推 推上報

冇得唔撐

千祈唔好舉報有人疑似濫用公屋啊

好肚餓添 買咩食好呢

大家玩鳩佢電話就夠 唔好衝動

係咪有濫用公屋先？

冇地址、幫唔到房署

有冇人po資料去高登
等巴打幫下手

高登佢呀

唔好推

澤軒哥

推呀

真係好撚廢
搵夠退休 但要拎政府資源住公屋
我真係睇唔透
冇我交稅你撚有公屋住
點解你唔努力d搵錢呀 40幾歲就話退休
仲要靠政府先有屋住
垃圾廢中

澤軒哥好似肚餓喎
洗唔洗幫佢嗌啲外賣？

搵夠退休住公屋?

安達邨衣d新公屋好少香港人搶到係正常

末有完整地址

疑似濫用公屋
舉報

只差一步幾樓

求改良及幫手send

安達邨巴打、連登需要你

幫手推衣個

澤軒哥頭先仲聽我電話架

藍絲死全家

Pish

push

真誠擁護保險業人士 表揚佢地對香港作出貢獻
拍多d片

只有1個負評

通左但長期冇人聽

條仆街del左post

有地址未 想幫佢嗌m記外賣

pish

入左伙冇耐，冇巴打真係唔出奇

負評係咪屈機男畀的

hunter

愛國的個d唔係為利益就係蠢個班人
保險狗又岩哂讀屎片個班人

愛國保險從業員

正皮停不了

起身屌西啦

佢係馬會會員應該會送飛，初三佢會唔會入場

呢個正

🤘🏿

條友知自己被人起晒底未
今日見都幾多人share條片。

你地咁樣同佢放片上網有咩分別

咪推喇

梳
唔推

我地都係想關心吓佢姐

哦

點會
有錢退休仲住公屋 成世唔出街都得啦

Ching Ho ball

唔好推啦

暫時冇新料爆？

都唔算啦~
佢自己想出名姐

支持廢老

澤軒哥初三買馬要落投注站買飛有無人讓佢

碌左個十蚊入黎

圖片轉自網上公屋論壇

QUOTE：

&quot;正所謂：一蟑攻城萬骨枯..........&quot;

幫推一野先

睇人仆街最開心

有兩個unlike

唔好比佢停

有外國sim 卡岩唔岩用

再推

年初一

推到下年

輕輕一推

同佢開年

喂 唔好再推啦

大年初一比條生路啦

比人過個好年啦

不要推！

邊個巴打打梗呀
搞到我打唔到

軒哥夠鐘起身屙尿啦

啲廢老幾時先肯死

堆

我是來留名的

佢唔聽我電話 想同佢講恭喜發財 閤家富貴

幫手

搵人幫佢開年

路過

初一你想俾連登仔開年

初一拜年啦

呢啲人死左去算啦

咪推

記得之前新聞 有人打電話俾人，跟住播靈堂啲歌/音樂，新年流流

「無呀 我會放上fb 等全世界都識你咁囉」

畀人打電話恭喜發財都係自己攞嚟賤
廢老濫用網絡嘅後果

Don't push

新年流流咪搞人喇
唔好再推喇

恭喜發財

正呀

推呀 死中坑 咁撚正義？

開年啦澤哥

有冇backup

新年快樂

Backup咩

原片傳聞del咗

留個靚名

開年先la 疑似呃公屋
叫大愛左膠點幫新移民點上樓

有咩所謂

就藍絲狗衣三個字都夠做

Fb 好多呢d大愛偽善撚

廢老全家俾狗屌

我成日凌晨瞓唔著 唔知可唔可以搵澤軒哥傾計呢

好耐冇睇起底 好爽

起左幾樓先

未有

屌咪再推

咁耐都未有巴打幫手

唯有打住電話問候一下佢先啦

死廢老

條死廢中係度ff乜春？
lm

He want to play?

幫佢開年

屌聽日去搵幾樓
話我地係網絡廢人

龜縮架我地

正啊喂

你班仆街

呢方面高登仔又真係

小心個老坑話報左警

又要同人玩，又要玩唔起

鄙視之

你post人上fb就得
「無呀 post上fb 等全世界都識你地囉」

人地post你上網就唔得 on99
玩唔起就同後生仔道個歉算啦

小朋友前小朋友後
澤軒你條on9真係無撚用
你年紀大啲只係代表你有更大機會畀連登仔早死
並唔代你講緊道歉
Post上fb公審你估唔洗代價呀？

...三歲小朋友口吻

咁撚大個人講啲嘢都咁撚幼稚

其實係咪弱能人士

係wo人地好似喺條片話過自己個腦有問題

睇嚟係堅

其實佢依加係咪好撚驚
係咁出post講廢話

佢話起到留言都唔畀呀

果然係親共廢中

言論自由喺佢地眼中係不存在的

不推不是人

Lm

各位網絡廢人早晨

推爆個廢中

去拜年都要受棍？我就唔信啦

佢要扑小朋友

睇icon成個keith leung咁

笑撚死 d廢老書又唔撚讀以為禁兩下就check到ip
差佬啋你都有味啦

笑撚左

我係都要留言呀 吹咩廢老

有無讀獸醫嘅巴打可以翻譯下隻廢老d狗話？

都係算啦，由得佢吠

我地原意係想表揚澤軒哥
你無做錯到

利申：藍絲，支持中共，你拉我地做乜鳩呀

你搵佢fb 啲icon
好撚肥

唔識cap圖 但mon post玩罰抄

澤軒哥你好 我係刑天

以為報私隱條例

點知係非法集結

Cap圖都唔撚識

澤軒哥，麻煩人手Back Up 埋下面呢段文字

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

之後唔罰抄改影相

LM

哎唷唷

澤軒哥而家係咪驚到瀨屎？
記得著返條屎片呀唔係人地上黎同你拜年你臭親人呀

活學活用
柒到老 學到老

你post人上fb就得
「無呀 post上fb 等全世界都識你地囉」

人地post你上網就唔得 on99
玩唔起就同後生仔道個歉算啦

驚澤軒哥睇唔到
Post多次先

仲敢唔敢Post人上網公審呀澤軒小deedee

..............................................

膠都費事俾

撐澤軒哥嘅廢老係咩心態
你post人上fb就得
人地post你上lihkg就唔得

剃人頭者 人亦剃其頭
咁簡單嘅道理都唔明
..................................

保護費係咁解嘅咩？
定係澤軒哥會照住樓主同毒輸人？

人地圍內圍威喂

係咁上下

佢拍片之前根本就唔知班後生有幾憎呢啲批鬥行為

家陣俾人玩翻轉頭都揦翻渣沙

話報驚處理

依家咁淆底又何必當初呢

有堆柒頭仲話想搵高登起底組 ...

1.高登半執狀態
2.邊有人得閒理佢

On9廢老真係蠢得可憐

我想問十字架攞tg

佢又錯唔曬嘅

隔離登好似多咗5毛

可能會幫佢嘅

不過貌似依家呢邊力量更大

報驚呢啲就要睇連巴啦

愛中國的都有外國護照

原來係咁 無留意高登了
希望啲五毛識起底

人地心繫中國

見到自己個名 估唔到新年會有廢中幫我寫名

利申未夠18出返出先
Btw遲下再跟進

點解活到一把年紀都可以咁戇鳩？柒頭軒影人坐關愛座擺上網公審就得？你真係當咗自己係裁判官呀？咪撚以為有個爛鳩 Facebook account 就好撚威好撚與時俱進啦屌！返去幫你個英明嘅 CY 含撚啦廢人

點舉報濫用公屋 一定要樓數？

填廿張form去試得唔得

唔好再推啦 好驚呀我

澤軒哥好靚仔

第三十條
香港居民的通訊自由和通訊秘密受法律的保護。除因公共安全和追查刑事犯罪的需要，由有關機關依照法律程序對通訊進行檢查外，任何部門或個人不得以任何理由侵犯居民的通訊自由和通訊秘密。

放過人啦，唔好再推

Agger

抄撚左我個名未？

我想同你講恭喜發財

做好心得惡報

你班死廢青 竟然喺度玩人電話 可唔可恥啊
嗱我呢啲就真心欣賞澤軒哥嘅 啱啱先打咗個電話去同佢拜年 一打就打得通
又話玩人電話喎 我一打就打得通啦 你班死廢青好打極有限
我警告你哋呀 唔係同澤軒哥拜年嘅唔準打過去呀 我實報驚㗎

岩啊 唔好再推

話我地網絡廢人
你係現實廢人呀
抄底左未

澤軒哥諗定點同差佬解釋點解準備用球棍扑人算啦,搞到我好不安,啱啱報左電子警察

Ching ho ball

睇返佢個facebook淨係圍威喂，精神勝利法，成班幾廿歲人真係好撚肉鳩酸

cap圖係咁cap架,係咪唔識cap

刑法第 305 條 （恐嚇危害安全罪）
以加害生命、身體、自由、名譽、財產之事，恐嚇他人致生危害於安全者，處二年以下有期徒刑、拘役或三百元以下罰金。

刑法第 346 條 （恐嚇罪）
意圖為自己或第三人不法之所有，以恐嚇使人將本人或第三人之物交付者，處六月以上五年以下有期徒刑，得併科一千元以下罰金。
以前項方法得財產上不法之利益，或使第三人得之者，亦同。
前二項之未遂犯罰之。

罰抄

抄埋我啦廢柴
條友好撚好玩

推到第二個post抄撚死佢

廢老啲中文程度...小二三左右

世界未日

坐緊關愛座 澤軒哥係邊

氣急敗壞

痴鬼線

認真今次單野唔搞大得話 嚟緊日日邊個坐都可能俾人公審

推到你仆街

學廢老話齋，種何因收何果

pish好驚呀 快d抄我

你唔係放過人啦咩

推到1001
抄死你條廢老

cap圖可以點抄,唔通畫圖

廢青 vs 廢中

我要好好心咁俾佢知道種善恩會得善果

入新POST講好冇
加密:291957490234154631521967803035

美國人？

CD-ROM食屎啦

比d火我

推到你柒呀屌你

Tg group:Ys6J8k2DsuuW89lHiR[size=3]0TY1PUSzZdsuuHlw[size=3]Hjg67Bl2
)

加多次

Ty1F4J7ds8kFq1J8TY1M9LlB5eVv9cQTi8Nnf1

特登加錯黎懲罰佢抄多兩次

開左tg?

友邦係唔係美國公司
Facebook係唔係美國公司

佢部電話行IOS定An機

阿叔成日比錢美帝賺

我係折手

第200章 《刑事罪行條例》 第24條 禁止某些恐嚇作為

任何人威脅其他人 ─
(a) 會使該其他人的人身、名譽或財產遭受損害 ；或
(b) 會使第三者的人身、名譽或財產遭受損害，或使任何死者的名譽或遺產遭受損害；或
(c) 會作出任何違法作為，
而在任何上述情況下意圖 ─
(i) 使受威脅者或其他人受驚；或
(ii) 導致受威脅者或其他人作出他在法律上並非必須作出的作為；或
(iii) 導致受威脅者或其他人不作出他在法律上有權作出的作為，即屬犯罪。

冇人嘅 我有冇搞錯咗啲嘢
testing喎

屌柒左
加錯野

澤軒哥好似mon住個post

支持澤軒哥
你班小朋友仲唔上去受澤軒哥一棍

新年買馬贏多啲呀澤軒哥

澤軒哥真係好撚戇鳩

抄書真係好on9 有冇常識架？
抵佢咁老都要相睇
留下comment 先

我驚佢去叫雞都俾人彈鐘

tg都唔得喎

寫多啲字當練習啦！
幾廿歲人手字咁撚肉酸仲好意思post 出嚟
我真係服撚咗你
你老豆老母有你咁嘅仔簡直係恥辱

衣個都係佢個妹

on9廢中

點解三兄妹一個姓彭 一個姓鐘 一個姓吳？
佢老母都幾好客wo

咁臭口話人老母做雞

你又知人有收錢

佢放上網公審人，都係等「安在家中」既網民公審

衣個又係佢個妹

咁鐘意 公審
咪陪吓廢老玩吓囉

條廢老24小時睇住、一講係佢妹即刻del fd

條友讀到form幾?

佢在明我地在暗
有幾大玩幾大

嘩

另外果兩個廢青有冇俾人起底？

24小時住
廢老，開唔開心

冇

有人話我地玩唔起

見到佢搞到好似傻下傻下都唔忍心串佢

哇 好撚惡呀

快撚啲死啦老而不

PISH

廢老未睇過山海經

佢講野好中二病

Po得上fb緊係想人分享

睇下銀聯卡來港買保險新聞
就知好撚好搵啦

tg group 搞成點?

恐嚇呀？咩叫唔係個個你哋都玩得起？你拍人片擺上網公審，有冇諗過玩唔玩得起？

廢老 you want play?
We play big with you

嘩好撚驚呀，屌你老母
快d拉我啦，我而家留言呀
喂，慢慢mon啦柒頭

都係嗰句啦！澤軒你返去同 689 含撚啦！冇撚含你連公屋都冇得住呀廢柴

想點玩阿、點玩都係玩9你

住公屋學人玩

搵人加密TG GROUP

你大我呀? 玩下呢個都好喎
你愈叫我唔好玩我就愈要玩呀

咪推啦，屌

走失左隻狗 係咪應該貼街招

要搵住附近既手足幫手

推佢老母

唔講台灣,講返香港法例
香港條例212章侵害人身罪條例40條啦咁
當纏擾者蓄意或魯莽地作出一些行為，令受害人擔心會即時受到非法武力對待，便觸犯襲擊罪。
佢講到明啲網名,唔好以為洗得到條罪

青山走犯澤軒哥

咪撚掛住mon post，等我地學下野，抄篇基本法黎睇過

澤軒哥可以洗定8月15

漏左條刑事罪行條例24條,澤軒哥你慢慢搵啦,你法律咁叻,點夠你黎

好撚驚啊

條廢老係咪無腦ga?

澤軒哥你好嗎

刑天哥
有人拋你wor

我好驚

條廢老
破產人士，冇得用銀行

買馬咁撚叻做咩仲住公屋，廢老

澤軒哥禍從口出你同意嗎

想拋我地

好撚柒呀條女 ，做雞都會窮

定係澤軒哥條女黎 ，咁都食得落 ，簡直係英雄

做雞會窮

大陸雞

澤軒哥 恭喜發財

呢排有無人打黎同你講恭喜發財

有無相 最好黑白

咩話？佢幾號電話？

幾廿歲人仲要罰抄

走失左隻狗公 同佢同胎既母狗好掛住佢
希望大家可以比d祝福語隻母狗睇

街招方面要大家幫幫手 好掛住隻狗仔

係邊搵到、想睇

咪推啦，好驚驚啦我

衣個可能係佢老豆

利是

連登仔秒回人就多，畀人秒回真係第一次，梗係個個都入嚟玩啦

除左眼鏡有冇可能

撐港毒狗啦呢次

都有d似

睇下邊撚個仲敢拍片公審
起底、起底

我諗正常人都唔會用自己老豆做icon嚟擋子彈咁仆街掛？

佢話玩其他人玩唔起，算唔算恐嚇？

刑天 巧京京

呢個真
恭喜連登仔

d 廢老最鍾意同人認親認戚 應該唔係親兄妹， 應該係人地隻兵

廢佬破過產

屌西不成， 咪諗人做阿妹
我覺得佢之前應該都係俾人女厄錢

點整嫁、咩黎

掉水彈算唔算恐嚇

巧京京呀
我平時都玩得人多，驚佢一個？

中間個廢老張車頭相

好撚驚

死人照

仆街笑撚死我
不如去工聯會學下用電腦先？

要玩就用tor
小心個ip

原來係佢個廢中朋友點佢罰抄

追故模式

原來係走數撚

知唔知幾多大陸人專登落黎買保險
唔同佢地岩channel點搵食

邊個係on9仔都未知

屌你老母你係咪男人黎嫁？

唔撚係咁撚on9掛

就係咁on9

我屌呢張真係笑撚死

呢個post笑到我

笑死

見到佢喺facebook不斷咁圍威喂

使用精神勝利法

真係可憐

一打唔洗找

建制派仲少咗三席添
廢中真係

破產廢中

唔洗找

屌好撚好笑呀屌你老味

唔知澤軒哥有冇isp email?
不如申請返個acc一齊玩

佢知唔知咩係isp
頭先張圖真係勁到

條友用緊ie 上網

你地班廢青真係無用

btw推

仲用緊ie？

ie表示

冇我你down到chrome？

睇黎廢坑真係無朋友咁樣水佢罰抄

痴線，諗唔明點解呢個世界會有呢D真心呀伯

唔怪得做人咁失敗 無信用仲要做保險

咁比面我

個廣告

我發現佢好飢渴 lihkg廣告全部都係交友網站
咁嘅樣仲要破產住公屋

係時候去社區中心學電腦

佢就繼續罰抄影相
我地繼續po
唔犯法我當嬴左

快啲搞個連登入門班

影衰我呢D中年人.....

好撚柒啊

廢老我是來留名睇你柒的

喂廢老，係咪新年流流有單咁既人激到你彈起

鳥乜9 扮in

識得上網點解唔識用電腦mark低啊廢老

有冇巴打可以幫手做資料整合預備開post 2?

好撚柒呀廢老
又唔識上網，又破產住公屋，又冇信用走數
仲要學埋d mk玩契妹
咁撚失敗都學人挑連登仔
喂，我留言呀，拉左我未呀屌你老母on9柒頭皮

好驚點算

頭先經過尖沙咀聽到有人話乜鳩野澤軒幾廿歲人玩報警
傳得好快

憨鳩仔

手寫備份

係 今次一定要搞大佢 對其他人有阻嚇作用

31樓

廢中同連登仔宣戰 搵人開新post(2) 最好有埋整合

正在舉報

我真係好撚驚啊.jpg

9570 2761 咩電話黎？

咁出名？

31樓好大件垃圾

網絡世界挑戰後生仔，成班呀叔識打字未呀 仲要好搞唔搞搞連登仔

詐騙電話?

真相大白

3120

新年有狗撚

終於
唔知點解好感動

大家閘住先

誠達樓有22號室，但係張圖只係有11-20號室
懷疑唔係佢住果座

召喚安達巴打

推到佢報警
好撚驚啊

因為佢之前有張圖話佢住廿幾樓、

安達邨係唔係所有都有22室

幫手填20樓-29樓嘅form

善達樓會唔會係得20室

即係點 唔係肯定咗係誠達樓31樓咩?

已經有巴打做緊野
叫佢mom實個cctv啦

搵到朋友住安達邨

有巴打指出
誠達樓係有22室
而圖中可能係佢朋友住善達樓照片
因為睇平面圖誠達樓左手邊應該係1-11右邊11-22

推一推

善達樓每層26個單位

個廢老諗住mom到幾耐

1001